谷阿莫實驗：普通人如何在充滿煙霧彈的室內自由遊走？

條友啲片真係好撚勁

竟然有舖肯俾佢拍

仲要係餐廳

想知事後間鋪要清洗幾耐

又搵到錢又好玩
Dream job

仲要免費租俾佢

呢一代香港人早就習慣左是否悲哀

Tg同煙霧彈係咪兩樣野黎？

煙霧只係多煙

tg 出嘅煙係燃燒化學物質嘅催淚煙

入面仲要有d婚紗

見到個cm

丟一顆煙霧彈，谷阿莫開始害怕、心跳加速；香港人悠然自得。
丟兩顆煙霧彈，谷阿莫開始後退；香港人臉不改容。
丟三顆煙霧彈，谷阿莫呼吸困難；香港人呼吸如常。
丟四顆煙霧彈，谷阿莫氣管感到灼熱；香港人靜看煙霧彌漫。
丟五顆煙霧彈，谷阿莫眼睛被燻得厲害；香港人開始拿出蒸魚碟。
丟六顆煙霧彈，谷阿莫頭昏腦脹；香港人開着雨傘，準備向前走。
丟七顆煙霧彈，谷阿莫嘔吐不止；香港人在濃煙內遊走。
丟十顆煙霧彈，谷阿莫吸入過量濃煙送院；香港人終於說：『好像有煙霧彈！』

應該一早叫佢黎試吓

這個才是結論

佢呢個頻道既片都玩得幾危險下

黑色幽默

Titan Liu 32 分鐘前 (已編輯)
謝謝大家關心
我是幸福灣莊園業主
當天拍攝完畢谷阿莫攝影團隊
已經全部協助清理完畢
沒有任何東西被破壞
裡面的煙霧偵測及消防系統拍攝時都暫時關閉
當天拍攝所有食材類都撤走了
主要餐具杯具都撤走
平日沒有對外開放營業所以沒有影響到
（為了表示謝意，看到這則留言來店出示給櫃台，消費一律打折再贈送甜點一份）

間野要清洗幾耐

真．防彈少年團
BTSHK

唔係講笑，聞得多會慣，好似食辣嘢咁